[nikon]窮撚買單反

我本身有部d90，好長時間無影過想玩翻。
有支 nikon afs 18-75 同sigma 35 1.4
你地覺得有無需要買個新body?
我見d5600幾抵玩，又輕,$3600就有新機。
定我用翻部老爺機算數？

唔洗買

真係唔洗？因為d90個iso1600已經好花，我諗住新機會好啲添

唔急嘅話可以等無反ff再睇定d先

d5600各方面都一定好好多
真係好心急想upgrade可以入

因為手上有兩支dx鏡好尷尬。
咁我要認真諗下！

買二手D7200應該唔錯，重要可以用舊鏡都對到焦

除左呢樣其他分別大唔大？

黎緊好似出無反

真係唔洗

可唔可以講多幾句解釋下？
因為我好幾年無影其實唔知機能進步左幾多

D90本身係部好機
影得唔好可能係鏡問題
但更多只係技術問題。

我主要考慮嘅都主要係高iso雜訊。
我嗰兩支鏡都幾好，好夠用。
好15/16

你真唔明定假唔明
唔多解釋啦
自己參透

btw你係買，買D750

我兩支都係dx 鏡嚟
都係平平換地先諗下。咁都係算了

一般影相d90加呢兩支都夠用啦
你呢套組合多年前我都有唔見得差
唔好下下靠iso, 諗下其他攝影手法

又唔係下下，睇下影咩啦
我又唔會帶閃，平時好隨心咁影啫。

仲用緊D90

冇錯高ISO係有點花，但係低ISO依然一流，用多D腳架其實唔需要新機。同埋就算新機都好，ISO 800樓下都係最好用，結果都係配返腳架做返相同的野。

唔慣用腳架另計

hello巴打 我由d7200升咗上d750
打算放d7200同sigma 1750 2.8
部機上年8月買 機鏡都過保
如果你有興趣留個tg傾
價錢可議

屌啦聲買咗一年就upgrade

後備機嚟 開工主要用返d750

巴打 1750放幾錢

經過長時間考慮後我決定唔換了
而家插住支菲林機老爺硬閃玩下，唔諗iso呢樣野了。
不過都唔該巴打！

可以，快靚正好多，不過預手感無咁好

用返 D90 日常用已經好夠了

d750 抵玩